Drake-more life

好撚正牙！

Ktss?

整個genius俾more life洗版

Views , take care ,more life ,if u reading this 點排

passionfruit

Views>more life=take care>if u reading this
因為views對我最震撼，個album一出同ex散咗，入面feel no way,u with me,redemption 嘅詞對我好感觸
而more life feel到佢開始做dance hall music,其實都唔差，gyalchester,passionfruit同do not disturb係我最愛
咁take care 真係灰機嗰鐘意聽。
最後我排if u reading this,因為如果我聽呢d feel嘅歌，會聽，但唔多，反而會選擇聽21,migos,future

聽drake聽咗幾年，自問聽歌口味好小眾，覺得佢係香港好多haters
但問心，佢呢幾年同40一齊合作咗咁耐，佢真係對hip hop 好多貢獻，好鐘意佢嘅歌詞都關於佢對愛情嘅追求同因為fame而對愛情麻木嘅嗰種contradictions
順便分享下

我明呀，我都係由marvin's room 個陣已經開始聽, 佢係比較2邊都有，soft hop 個啲 jungle , from time , passionfruit 都好正，因為lyrically 佢係比較 respect women 唔係下下 bitches&hoes 佢同future 個what a time to be alive 就係全trap 最鐘意digital dash. 好多人憎佢係覺得佢no bars, cant freestyle, ghost write. 但係忽略佢對而家rap flow 嘅影響, he is on top of the chart for a reason

Nicki fan留名支持
I wish that I could have this moment 4 life
One dance 同hotline bling仲loop緊

Can't freestyle 係真喎

我都知係真 無幫佢辯駁

佢同Nicki首No Fruads都好正

仲有lil wayne

More life 嘅producer個個都係金牌producer

Macklemore , Eminem are much better than this shit

巴打有乜高見呢，大家唔同genre好難比較

Nicki 都勁過好多男 rapper

你個名 都係Nicki fan ?

Yes. 超鍾意 Nicki 😍

唔同type 喎

I love her butt

Hold on hold on

Passionfruit